垃圾颱風搞到我無得翻香港

本身28號機日本翻香港，而家cut撚左
29號機票又貴到hihi
局住30號先翻得 打亂哂啲計劃 真係屌出聲
正一濕鳩颱風
天命無辨法

譚浩然？

去玩多天

相認咁on9 ？

響全朵

Uncle?

俾人戴綠帽果個？

屌 個陣溝左件公廁開心都死，點知拍拖唔夠一星期就戴晒帽